<p>
Eu vou doar este vestido que usei apenas uma vez numa festa de verão da SIC no Algarve.
Foi num momento muito bom da minha vida e que me traz boas recordações. 
</br>
Ficou guardado durante estes cinco anos talvez à espera desta oportunidade de poder ser vestido por alguém que se apaixone por ele e por esta vossa causa. 
É vermelho que é a minha cor preferida a cor da paixão e do Coração e eu espero que o dinheiro que se consiga com o seu leilão venha encher de alegria alguns dos corações que vocês, Ajudaris, ajudam!
</p>
